有冇人因為「便利店新星」而鍾意咗金裕貞

最近疫情關係，係度搵劇睇，就喺咁睇咗便利店新星而迷上咗金裕貞。
依家開始睇番佢之前啲作品，人靚聲甜，笑起上嚟勁正

大個左好似泫雅
細個已經係靚女
睇住佢成日都比人拎黎
同金所賢比較都幾陰功

默默負皮個啲可唔可以話我知點解

似咩
有比較先有進步，我唔覺得金所泫比佢好
正所謂各花入各眼

以前幾鍾意金裕貞， 覺得佢演技幾好、人靚又有氣質。後來知道佢理想型係TOP同bobby已經少咗好感，而家又接18禁漫畫劇本，池昌旭又落開club令我覺得佢私底下可能好臭雞(希望唔係la)

我覺得Top都冇乜嘢 反而Bobby我麻麻哋 最想佢同朴寶劍係埋一齊
你都諗得幾多
我好鍾意佢便利店新星個性格 唔似其他韓劇咁含羞答答

原本諗住睇埋佢個「先熱情地打掃吧」
不過我覺得個男主角唔靚仔，同佢好唔襯，最後冇追呢太劇

呢套我覺得不過不失，睇你鐘唔鐘意呢種霸氣總裁愛上員工、有身高差cp感嘅劇

因為個男主角唔靚仔，所以我知我睇有打茄侖嘅Scene會唔開心
反而雲畫佢好少Kiss嘅Scene，有啲可惜

打茄侖打咗勁耐好CLSbtw 雲畫嗰陣好似未成年好難多kiss wo

係呀屌，所以我唔追打掃嘅原因就係咁解
咁唔一定要打茄侖嘅，可以蜻蜓點水多幾次

佢正過金所炫好多

第一次睇佢嘅劇就係擁抱太陽的月亮
之後就係雲畫的月光 好好睇
愈大愈靚
今次睇便利店新星都係為左睇佢
反而劇情好普通

冇

仲有套電影海雲臺

整容整到牙災既樣 抄人樣又吾夠人地紅 演技又吾夠災勁廢撚到

金所泫顴骨好高

其實我覺得男主角幾靚仔
不過拍呢套果陣肥到...

尹鈞相拍<<皮諾丘>>真係好得

如果睇金裕貞呢套真係必睇，
佢後面著啲貼身衫完全展現佢嘅隱藏巨乳！
仲有同男主角狂嘴

我記得第一次睇嗰陣我狂屌個男主角：
「仆街食我裕貞妹妹個波餅!!!」
我老公喺隔離話我痴撚咗線

剪左頭髮好靚

之前娛台啲人好多都話佢勁臭雞

玩煙花嗰度勁正勁靚…❤️

點解？

由細靚到大 以前鍾意金所炫多啲
但大大下金裕貞真係sweet好多
而且演技真係好好

雲畫的月光果時最撚正

唔得呀
因為我覺得男主角同佢唔襯 所以我唔想睇 好有俾人糟蹋嘅感覺

Same

我都係擁抱太陽的月亮開始留意佢，演技好到令我印象深刻

我好鍾意一開始佢飲醉酒對住店長笑個吓

邊度有高清睇 接近Netflix 想比錢都無門路

。

不了

成日姣同劇嘅男主角

靚女之餘身材又好

雲畫的月光
仙女

愚台文化個個都有機會係臭雞

壽星公額 得對眼啫

完全唔覺 金所炫正d 小孫藝珍你估得個名

男裝 可愛
女裝 仙女
跳舞個Part真係不得了

因為佢特登去睇返雲畫的月光

+1

今日仲去追埋佢啲綜藝

兩天一夜！

係 便利店新星就完唔捨得

希望佢之後會出多啲作品
想睇佢同朴寶劍再出演

睇雲畫的月光

比較原因應該唔係因為樣
而係因為差唔多時間童星出身

仲有half holiday in Italy

邊度有中字或者英字翻譯
我搵唔到